有冇辦法要個網站收皮？

只要老闆在受聘前，看一看名單，就知受聘者是否曾參與黑暴事件😱
名單仲要跟姓氏(字母)排列，超易找，還看到法官判案是否合理🤔